（公投）黄大仙定慈雲山失控先？

黄大仙
慈雲山

我

武肺有潛伏期，而家你見到既確診case, 其實已經好多日之前感染
過幾日就知邊區爆到九彩

全港

黃大仙區/沙田區暫時領先緊。禁岩兩區都最黃的

慈雲山係金大仙區入面

水泉澳先

爆親都係黃區，想種族滅絕？

慈雲山

慈正係行山的人的必經之路
勁多廢老會行山
行山又唔戴罩
番到屋企又唔換衫

明顯專登播毒

黃大仙本身就好多五湖四海嘅人都過嚟拜神，會唔會咁樣比較易爆

你咁講即刻同玩生化武器冇分別

打好個 黃 字先啦好嘛
繁體字都唔識，太明顯了